# Translation of the WordPress plugin   by .
# Copyright (C) 2010
# This file is distributed under the same license as the  package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WordPress plugin cfshoppingcart\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-04-14 10:00+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2011-04-14 10:00+0900\n"
"Last-Translator: AI.Takeuchi <takeai@silverpigeon.jp>\n"
"Language-Team: Tsao Peter <tsaopeter@yahoo.com.tw>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: ../cf-shopping-cart\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: widget.php:42
#: cfshoppingcart.php:734
#: module/execute_admin.php:18
msgid "Cf Shopping Cart"
msgstr "訂購單"

#: widget.php:78
msgid "Title:"
msgstr "標題:"

#: cfshoppingcart.php:156
msgid "'wpcf7_add_shortcode' function not found. Could you install Contact Form 7 plugin."
msgstr ""

#: cfshoppingcart.php:317
#: module/commu.php:137
#: module/commu.php:205
#: module/contact-form-7.php:54
msgid "Shopping Cart is empty."
msgstr "沒有商品"

#: cfshoppingcart.php:417
msgid "Select"
msgstr ""

#: cfshoppingcart.php:484
msgid "Show sold out message"
msgstr ""

#: cfshoppingcart.php:486
msgid "Don't show the product"
msgstr ""

#: cfshoppingcart.php:733
msgid "Cf Shopping Cart Options"
msgstr "訂購單 設定"

#: module/shipping.php:21
#: module/shipping.php:24
#: module/shipping.php:27
#: module/shipping.php:30
#: module/shipping.php:46
#, fuzzy
msgid "Shipping Error"
msgstr "送貨"

#: module/commu.php:59
#: module/commu.php:147
#: module/commu.php:403
msgid "Sorry, stock is no."
msgstr ""

#: module/commu.php:67
#: module/commu.php:156
msgid "Out of stock"
msgstr ""

#: module/commu.php:76
#: module/commu.php:165
msgid "Max quantity of total order is"
msgstr "全部訂單的最多數量"

#: module/commu.php:100
#: module/commu.php:173
msgid "Max quantity of one commodity is"
msgstr "單一商品的最多數量"

#: module/commu.php:112
#, fuzzy
msgid "Item to cart."
msgstr "產品訂購 一覽表"

#: module/commu.php:119
#, fuzzy
msgid "Change quantity is faild."
msgstr "變更數量"

#: module/commu.php:132
msgid "Off the item."
msgstr ""

#: module/commu.php:184
msgid "Quantity has changed"
msgstr ""

#: module/commu.php:200
msgid "Off the item"
msgstr ""

#: module/commu.php:405
msgid "Error: Check Stock Custom Field value."
msgstr ""

#: module/contact-form-7.php:73
msgid "Includes no stock products. Please confirm."
msgstr ""

#: module/contact-form-7.php:93
msgid "Includes out of stock products. Please confirm."
msgstr ""

#: module/contact-form-7.php:108
#: module/contact-form-7.php:116
#: module/function_cfshoppingcart.php:190
#: module/sum.php:93
#: module/execute_admin.php:152
msgid "Quantity"
msgstr "數量"

#: module/contact-form-7.php:117
#: module/sum.php:94
msgid "Subtotal"
msgstr "小計"

#: module/contact-form-7.php:126
#: module/sum.php:100
#: module/execute_admin.php:174
msgid "Shipping"
msgstr "送貨"

#: module/contact-form-7.php:131
#: module/sum.php:105
#: module/execute_admin.php:176
#: module/execute_admin.php:177
#: module/execute_admin.php:178
#: module/execute_admin.php:179
#: module/execute_admin.php:180
msgid "Total price"
msgstr "總金額"

#: module/function_cfshoppingcart.php:167
#: module/function_cfshoppingcart.php:234
msgid "Many"
msgstr ""

#: module/function_cfshoppingcart.php:192
msgid "Add to Cart"
msgstr "加入 訂購單"

#: module/execute_admin.php:100
msgid "Saved"
msgstr "已儲存"

#: module/execute_admin.php:130
msgid "Options"
msgstr "設定"

#: module/execute_admin.php:134
msgid "Shop now closed"
msgstr ""

#: module/execute_admin.php:134
msgid "Closed"
msgstr ""

#: module/execute_admin.php:134
msgid "(Be 'Shop Closed' is user level less than 6.)"
msgstr ""

#: module/execute_admin.php:135
msgid "Closed message for Sidebar widget"
msgstr ""

#: module/execute_admin.php:137
msgid "Custom field names"
msgstr "設定欄位名稱"

#: module/execute_admin.php:138
msgid "Price field name"
msgstr "價格 欄位名稱"

#: module/execute_admin.php:140
msgid "Be Custom Field name of linking to product page"
msgstr ""

#: module/execute_admin.php:140
msgid "Open another window"
msgstr ""

#: module/execute_admin.php:142
#, fuzzy
msgid "Number of stock field name"
msgstr "設定欄位名稱"

#: module/execute_admin.php:142
msgid "Empty is don't manage stock."
msgstr ""

#: module/execute_admin.php:143
#, fuzzy
msgid "Product name field name"
msgstr "價格 欄位名稱"

#: module/execute_admin.php:144
msgid "Show Custom Field when price field is empty."
msgstr ""

#: module/execute_admin.php:144
#: module/execute_admin.php:145
#: module/execute_admin.php:170
#: module/execute_admin.php:171
#: module/execute_admin.php:174
msgid "Enabled"
msgstr ""

#: module/execute_admin.php:145
msgid "Be don't show empty field"
msgstr ""

#: module/execute_admin.php:147
#, fuzzy
msgid "Custom Field default value"
msgstr "設定欄位名稱"

#: module/execute_admin.php:147
msgid "example: <br />FieldName1=value1<br />FieldName2=value2<br />..."
msgstr ""

#: module/execute_admin.php:149
msgid "Type of show sold out message"
msgstr ""

#: module/execute_admin.php:149
msgid "if select \"Don't show the post\" then to be private the post at sold out."
msgstr ""

#: module/execute_admin.php:150
msgid "Sold out message"
msgstr ""

#: module/execute_admin.php:153
msgid "Currency format"
msgstr "貨幣格式"

#: module/execute_admin.php:153
#, php-format
msgid "example: $%.02f"
msgstr "例如: $%.02f"

#: module/execute_admin.php:154
msgid "\"#postid\" keyword format"
msgstr ""

#: module/execute_admin.php:154
#, fuzzy, php-format
msgid "example: %05d"
msgstr "例如: $%.02f"

#: module/execute_admin.php:155
msgid "Max quantity of one commodity"
msgstr "單一商品的最大數量值"

#: module/execute_admin.php:155
#: module/execute_admin.php:156
msgid "Zero is no limit."
msgstr "零是無限制的"

#: module/execute_admin.php:156
msgid "Max quantity of total order"
msgstr "全部訂購的最大數量值"

#: module/execute_admin.php:157
#, fuzzy
msgid "\"Go to Cart\" text"
msgstr "產品訂購 一覽表"

#: module/execute_admin.php:158
#, fuzzy
msgid "\"Orderer Input screen\" text"
msgstr "準備 送出訂購單"

#: module/execute_admin.php:159
msgid "Table tag type"
msgstr ""

#: module/execute_admin.php:163
msgid "Cart Url"
msgstr "訂購 網址"

#: module/execute_admin.php:164
msgid "Send order Url"
msgstr "訂購表單 網址"

#: module/execute_admin.php:165
msgid "Thanks Url"
msgstr ""

#: module/execute_admin.php:166
msgid "In Cart, QF-GetThumb option 1"
msgstr "In Cart, QF-GetThumb option 1"

#: module/execute_admin.php:167
msgid "In Cart, QF-GetThumb default image"
msgstr "In Cart, QF-GetThumb default image"

#: module/execute_admin.php:168
msgid "Choice show commodity on page"
msgstr "請選擇顯示在分頁的商品"

#: module/execute_admin.php:168
msgid "home"
msgstr "首頁"

#: module/execute_admin.php:168
msgid "page"
msgstr "分頁"

#: module/execute_admin.php:168
msgid "archive"
msgstr "分類"

#: module/execute_admin.php:168
msgid "single"
msgstr "文章"

#: module/execute_admin.php:168
msgid "manually (must edit theme)"
msgstr "手動 (必須編輯佈景主題)"

#: module/execute_admin.php:169
msgid "* Choice manually then insert PHP code: "
msgstr "選擇手動 然後貼入PHP語碼:"

#: module/execute_admin.php:170
msgid "Don't load css"
msgstr ""

#: module/execute_admin.php:171
msgid "Debug mode"
msgstr "調試 模式"

#: module/execute_admin.php:184
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: module/execute_admin.php:191
msgid "Others"
msgstr ""

#: module/execute_admin.php:194
msgid "License"
msgstr ""

#: module/cfshoppingcart.js.php:99
#: module/cfshoppingcart.js.php:102
#, fuzzy
msgid "Shopping Cart"
msgstr "訂購單"

#: module/cart.php:138
msgid "Order is more than stock"
msgstr ""

#: module/cart.php:146
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: module/cart.php:146
msgid "Change quantity"
msgstr "變更數量"

#: module/cart.php:190
msgid "Order is more than stock, Can't check out."
msgstr ""

#~ msgid "Communication error"
#~ msgstr "錯誤訊息"

#~ msgid "Add to cart faild, please try again."
#~ msgstr "訂購錯誤,請再一次."

#~ msgid "Change quantity faild, please try again."
#~ msgstr "變更數量,請再一次"

#~ msgid "Just a moment please."
#~ msgstr "請稍等~"

#~ msgid "Cancel commodity faild, please try again."
#~ msgstr "取消商品錯誤,請再一次"

#~ msgid "Do empty cart faild."
#~ msgstr "清空訂購錯誤"

#~ msgid "Please enter the quantity of the commodity."
#~ msgstr "請輸入商品數量"

#~ msgid "Commodity must be less than 100."
#~ msgstr "商品必須小於100"

#~ msgid "Can not use Shipping."
#~ msgstr "不能使用送貨"

#~ msgid "Shipping setting file not found"
#~ msgstr "無送貨設定檔案"

#~ msgid "Must be edit"
#~ msgstr "必須編輯"

#~ msgid "CSS \"Just a moment please\""
#~ msgstr "CSS \"請稍等~\""

#~ msgid "Shopping Cart is empty"
#~ msgstr "沒有商品"
